# Кракозябры

Русский текст сохранили в файлике c китайской кодировкой https://en.wikipedia.org/wiki/Big5 .
Но нет ничего непоправимого с языком Python!

Напишите функцию decode, которая принимает путь к файлу, и 
возвращает строку с читаемым русским текстом - содержимым файла.